譚詠倫「校長」呢個稱號 從何而來

上去維基睇左一睇 個原因原來求撚其到咁

因為曾經連續6年在暑期辦演唱會，但學生們依然對他的歌非常熟悉，所以綽號「校長」

仲以為佢教過啲咩人才 歌手先有咁嘅稱呼

因為包二奶

因為同所有校長一樣, 都係閪人, 扮撚曬野, 屌你老母

每次演唱會起碼用個幾鐘講經，仲唔叫校長

因為教咗隊神band E-kids出嚟，所以被封做校長

屌 你令我醒起
所有佢提攜過嘅歌手/樂隊
之後都食晒屎咁滯

好擔心gin lee

送禮勤簡直經典,當年話做接班人就霉足咁多年,到依家先叫好少少,之後stareast果班全軍覆沒,香港第一掃把星譚伯當之無愧

成鳩日指指點點,乜都自己利益行先,正式仆街

譚伯啲粉屎同朋友唔願意面對

咁唔叫 譚老師 譚副校 譚校監

支持國民教育 但自己個仔去讀牛津

點解我覺得句嘢有啲問題
幫佢安呢個綽號嘅理由超夾硬
又因為又但 但係「但」後面又唔係同前面意思相反

係咪好似夜總會學生之夜嘅「學生妹」咁，佢叫「校長」即係代表…

校長通常都19

樂壇比利

譚伯以前拍過一套如果我是真的

唔知